[美劇交流團] 有冇人鍾意睇美劇？

Netflix HBO Apple TV + Amazon prime etc
傾咩都得 最緊要互相尊重

賈榮卓同dr. house完咗之後就冇再睇美劇

netflix 套蠻戰幾好睇，本身都冇諗過追，係無聊先是但開套嚟睇，不過得6集到喉唔到肺

Castle感覺非常一般
House就真係好好睇
不過已經係好耐既劇

Heroes

啱啱開始無乜人，希望大家唔好quit住

唔新了但最近先開始追美劇
睇緊Netflix出指定倖存者

呢排睇緊 suits...

billionaire
silicon valley
Mr. robot

自推

輕推

mr robot

睇過既美劇
The 100
The Flash
Gossip girl
You
prison break

有冇推介

Atypical
Greys anatomy

Greys anatomy 就出新一季！
Good doctor
Chicago meds
The resident
Euphoria

呢排梗係睇house of cards

orange is the new black
題材新穎、情節高低起伏、人物刻畫生動

House M.D.

呢套好睇但太多季

但太精彩
睇左頭一季開始就忍唔到手keep住追落去
雖然我覺得中間同最尾個季開頭有啲悶場
但最尾個季最後個幾集真係不得了
結局就睇到好感慨